[鐵膠出城回帶]3日廣島EVA新幹線快閃之旅

上年剛剛好呢個時間返黎.....順手係連登試下出遊記
之前係高登出過，不過d圖死哂
少廢話多圖

UO當時開左廣島線無耐，當時重落大雨，地勤派雨衣，不過我無用
架機重要泊到老遠

三個幾鐘到廣島，咁岩見到KA既A320

去到廣島都係落雨，last day臨走先好天

今次住既新廣電酒店，廣島電鐵開既，lobby重有廣島電鐵手信賣

LM

留多次名先, 雖然睇過但鐵膠既野睇極都唔會厭

間酒店房係我見過最細嘅日本酒店

廣島山口pass，11000yen任坐5日博多至三原既新幹線(在來線下關至尾道)
我係坐回本兼有突好多

去博多既N700a，咁大個仔第一次坐新幹線

內籠同台灣高鐵差唔多，話哂近親

個幾鐘到博多，影一影對面九州既N700

真係單人房，不過夠開個20吋喼既

去到博多8點幾，唔知食乜既情況下搭地鐵去天神見到mister donut，好滯

之後去Rilakkuma Store行下，最鍾意鼻窿雞同角落生物

行完返博多站，對面既700系Railstar

今次坐Mizuho，九州既N700

近距離J下Railstar個logo

留名
準備三月去

冇住博多？

無，但三日有兩日都過左博多

返到廣島行過在來線個邊睇下，廣島色既115系

睇左陣出返廣島站前，新款既廣島電鐵

舊款d既

行返酒店途中既橋底有間食廣島風御好燒既鋪仔，膽粗粗入去試下，又幾好食
麵底好食過大阪風既粉底

你個POST我記得睇過

係唔係仲去左EVA CAFE到食野

唔好劇透

SORLY

Day2

一早出發，另一隻色既115系

早午餐都係佢

目的地到著

宮島口碼頭有兩間公司過宮島，松大汽船同JR，JR pass就包埋JR宮島航路；
廣島電鐵pass/Hiroshima Tourist pass就包松大汽船(後者包埋JR宮島航路)

女子殺人事件

行出去出面等，橫風橫雨好撚凍
得5度

風大大雨濛濛

JR宮島航路同松大汽船最唔同係JR渡輪會特登駛近個大鳥居，再配埋解說

落雨後見到彌山結哂冰，就諗起個排香港有班柒頭上去大帽山睇冰結果跣到仆街
不過累撚埋班消防員

可能因為落雨，宮島無乜人

平清盛，將嚴島神社發揚光大既人

宮島最值得去既三個地方，可惜只去左一個

宮島都有鹿仔四圍走，純過奈良個d好多

海上大鳥居，潮退可以落去行

馬仔神社

到門口了

成個神社真係起係水上面，好勁；重要有千幾年歷史

反橋，毛利元就/隆元父子起既，天皇使者專用，但有幾可用得著

留名支持

後面應該係彌山，濛到呢....

好大舊木，有千幾年歷史

行返出商店街，好大隻飯杓

所謂宮島名物，有d似獅子狗卷加d餡
我呢隻明太子味，幾好食既，但幾油下

燒蠔
好好食

5月會去廣島 有冇必食必去地方

用留名功能劉鳴先

我去個d最大路
可以繼續追post

我都係呢間買比人食

行完神社就返宮島口站，對面既係最新227系電車，
開始洗脫「國鐵廣島」之名

返到廣島再坐新幹線過博多，係車上買左d野
不過有d到而家都未開

EVA Cafe
個陣六點幾放工時間都無乜人
個使徒咖喱飯唔錯 價錢就見仁見智喇

新幹線貼紙相機

毒撚當然行下bic camera，TED2既碟香港出左一排日本先出

酒店住邊到？

好多角落生物

行完就返博多站返廣島，月台影車少不了
仍然未有機會坐既九州新幹線800系

今次坐700系，Hikari

返到廣島，好肚餓，決定坐廣島電鐵入市內睇下重有無野食

結果去左すき家食類似吉野家牛肉火鍋既定食，680yen算平喇

食完就坐尾班電車返廣島站，重有全日本最大既路面電車網絡

返到酒店見到雪糕自助售賣機就整返支，正！

羅神炸雞+麒麟啤=絕配

最後有C1格鬥送宵夜，做戲多過真打

「今次住既新廣電酒店，廣島電鐵開既，lobby重有廣島電鐵手信賣」
出左廣島站行5分鐘唔駛

留名

JR West 堆 Pass 真心抵用！上次玩山陽山陰 pass，19000 yen 7日我坐左成 70000 yen~

其實上可以坐新幹線既pass都好抵用，上次用7日green,3萬8yen夾埋坐左20萬yen

臨訓一推

幫推

去9日8夜 廣島入大阪出
本身諗住用個關西+廣島pass
5日13000円

依家加唔加錢換山陽山陰pass好？
博多有冇野玩食？

三月尾去山陰山陽
係廣島住兩日
宮島玩半日OK?
想同一日去埋岩國市
再坐新幹線番廣島

同埋有無去三瀧寺?
好似幾高分

博多有無野玩就見仁見智，我去就純為坐新幹線

只能答你，宮島要行哂可以一日，睇你自己取捨，開個地圖望下你想去既地方有幾遠先
同埋在來線既岩國站同新幹線既新岩國站係兩回事，同埋新岩國大多數時間一粒鐘得一班車，去得新岩國不如搭在來線返廣島

我9月去仲住左晚

慢慢行埋個水送館再去食蠔好出名個間餐廳食

攪到要衝上去搭攬車

輕輕一推，轉頭update

劉明

輕輕一推

仲有2星期去8日，都係打算用山口pass

山口pass 5日喎

另外會再買3日廣島wide pass for巴士，因為去哂山口同廣島既景點之後，會分2日由尾道踩單車去今治 希望唔會好凍同抽筋
利申: 對上一次沙田踩入大埔已經係8年前中學果時

DAY3
一早起身，去見今程trip既主角

無錯就係佢，不過係廣島影唔切，係三原先有機會大影特影

因為抽到A賞入1號車同EVA駕駛倉體驗，係2號車等一陣，拎返個確認email出黎就有個證同本guide book(可惜本野畀人丟左...................)

Eva体験果到點去？海外冇得予約